ε	ε
PROGRAM	PROGRAM
SCOL	SCOL
CLASS	CLASS
ID	ID
OCBR	OCBR
CCBR	CCBR
COL	COL
COMM	COMM
INTDC	INTDC
FLOATDC	FLOATDC
OBR	OBR
CBR	CBR
OSBR	OSBR
INT	INT
CSBR	CSBR
DCOL	DCOL
IF	IF
THEN	THEN
ELSE	ELSE
FOR	FOR
GET	GET
PUT	PUT
RETURN	RETURN
PLUS	PLUS
MINUS	MINUS
EQUALS	EQUALS
COMPARISON	COMPARISON
DNE	DNE
LT	LT
GT	GT
LTE	LTE
GTE	GTE
OR	OR
MULT	MULT
SLASH	SLASH
AND	AND
FLOAT	FLOAT
NOT	NOT
PER	PER
S	ε, PROGRAM, CLASS, INTDC, FLOATDC, ID
Prog	PROGRAM, CLASS, ε, INTDC, FLOATDC, ID
Cdcl	CLASS, ε
Inh	COL, ε
Minh	COMM, ε
AD	INTDC, FLOATDC, ε
BD	SCOL, OBR, OSBR, ε
CD	ε, ID, EQUALS
Fpara	ε, INTDC, FLOATDC, ID
Asiz	OSBR, ε
Fparat	COMM, ε
Fdef	ε, INTDC, FLOATDC, ID
Fbod	OCBR, ε
Hed	ID, DCOL, ε
Stmt	IF, FOR, GET, PUT, RETURN, ε, EQUALS
Sblok	OCBR, IF, FOR, GET, PUT, RETURN, ε, ID
Sign	PLUS, MINUS
Asop	EQUALS
ExprD	ε, COMPARISON, DNE, LT, GT, LTE, GTE
Rop	COMPARISON, DNE, LT, GT, LTE, GTE
AexprD	ε, PLUS, MINUS, OR
Add	PLUS, MINUS, OR
TermD	ε, MULT, SLASH, AND
Mult	MULT, SLASH, AND
Fact	INT, FLOAT, OBR, NOT, ID, PLUS, MINUS
IDD	ID
B	ε, ID, OSBR, PER, OBR
D	OBR
G	PER
H	ε
I	PER
J	ε
IDn	ε, ID
Ind	OSBR, ε
Type	INTDC, FLOATDC, ID
Apara	ε, INT, FLOAT, OBR, NOT, ID, PLUS, MINUS
Aparat	COMM, ε
Astat	EQUALS
C	OSBR, ε, PER
E	PER, ε
F	PER, ε
Var	ID
TidD	INTDC, FLOATDC, ID
Fhea	INTDC, FLOATDC, ID
Term	INT, FLOAT, OBR, NOT, ID, PLUS, MINUS
Aexpr	INT, FLOAT, OBR, NOT, ID, PLUS, MINUS
Rexpr	INT, FLOAT, OBR, NOT, ID, PLUS, MINUS
Expr	INT, FLOAT, OBR, NOT, ID, PLUS, MINUS